{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72095&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안해피존펜션"
    },
    "text": "当ペンションは鶴岩浦海水浴場から車で5分の距離に位置する宿です。 家族、カップル、団体客のためのペンションで、共用バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 周辺には鶴岩浦海水浴場と新斗里海岸砂丘が徒歩4分、白里浦海水浴場が車で29分の距離にあり、観光に最適です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 駐車可能でバーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。 利用時間は5時から22時までで、バーベキュー場は完備されており、当日現地にてお支払いしてご利用いただけます。 当日予約及び当日利用をご希望の場合は事前に利用可否をご確認ください。 最大人数を超える入室はできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者のいない未成年者の宿泊は不可であり、摘発された場合は強制退室及び払い戻しはできませんのでご注意ください。 画像と利用施設は実際とは異なる場合があり、利用者が紛失や毀損を担当します。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは鶴岩浦海水浴場から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "鶴岩浦海水浴場と新斗里海岸砂丘が徒歩4分、白里浦海水浴場が車で29分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何をレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "当日予約及び当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約及び当日利用をご希望の場合は事前に利用可否をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設は一致しますか？",
            "answer": "画像と利用施設は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 484
    }
}